其實中国警告同老衲-永遠離開連登一樣，都係得啖笑，大家唔使認真

小丑一個

比喻得幾好

衲dee pin this

今次係老鳳代老衲-大師出post

打得飛機多睇野矇

中華人民共和國萬歲

老一認同

老屈認同

認真笑咗

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

老鳳支持

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

擁有分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

喺佢自己惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,但係忘記切換帳號
而且俾佢特別置頂,明確承認開分身

鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

奶共五毛賤畜學人搞分化?
收撚皮啦沙皮狗

老納你可以去死

其實係老鳳代老衲- 出post

老密認同